[獨立調查冇用] 記唔記得「鉛水事件」成立咗獨立調查委員會？

然後結果係點？

/ 報告批評水務署、房委會、承建商等集體失職，未能防範在供水系統中使用違規焊料，直斥各方輪流將責任推卸給別人。但無點名誰人要為鉛水事件負責。時任政務司司長林鄭月娥表示鉛水事件顯示現行制度有問題，惟看不到有任何一位公務員要為此負上個人責任。/

時任房署署長應耀康仲要今年受勳得金紫荊一枚！

五大訴求中嘅「成立獨立調查委員會」，一定要直接升級做「解散、重組及清算濫暴瀆職的香港警務處」！